仆你個臭街 班撚屌今日走黎觀星

本身露緊營 玩得好地地 班觀星狗自己嘈都算啦 仲要埋黎屌鳩我地開燈同播音樂 關你地鳩事咩 人多大撚晒呀？

真係慘，難得一日去露營，都撞著一大班睇流星

真係慘 俾人屌完死死氣屈服 又唔gur 要上來開post

真係慘，唔撚敢當面屌，要開post屌